炎炎夏日, 同狗隻係陽光下玩遊戲。

大家覺唔覺宜家夜晚先黎放狗,
不過香港狗隻幾咁好動, 鐘意係又咬唔係又咬。咁不如日頭就要幫佢地放下電, 仲要係正午嗰時。要佢地full gears 咁佢走黎走去。
雖然大家都會辛苦d。但係大家見到佢就黎中暑既樣都會心涼哂?

夏日撚狗十連